其實朋友既意義係乜

一齊飲飲食食 我覺得係浪費時間
一齊傾計 其實朋友間傾計往往都會變成互相嘲笑互相抽水或者互相討好 好多野根本唔會真係攞出黎講 有d野一講就又嘈交 咩都要就住黎為左維繫住段唔知維繫黎為乜既友情
互相利用 我做唔出 而且都冇咩野需要人地幫我

我曾經都有過朋友，但都體會唔到人地講所謂同朋有一齊既快樂，反而得到好多負面既感受

你姐 on9仔 識唔到交心朋友 你就等於全部人 你依種咁自我中心 有無朋友都只會一樣

咁...朋友就係咁架啦

信我，無朋友你會活唔長

在家靠父母
出外靠朋友

為左份滿足感呀
互相嘲笑抽水為滿足，飲飲食食為滿足，傾心事為滿足
如果你冇朋友，都 ok, 只係悶 d囉。

噉唔係個個都需要朋友
例如你

一齊飲飲食食 <---- 其實有時食野都想有人陪 （唔知你係咪）
一齊傾計 <---- 我自己都唔鍾意同d只係出黎互相嘲笑嘅fd social，有彩我有一班講野高質素嘅朋友可以deep talk 又可以唔開心時尋求安慰。如果你同你班fd 一齊唔開心多過開心，咁就真係要諗下值唔值得再維繫落去喇。

靠自己先最實際，其他人根本靠唔住

你識d豬朋狗友就冇
識d正正常常可靠又玩得就有

靠自己同識朋友唔係互相排斥
呢個社會由人組成
識人好過識字
人際博奕就係一門生存學問

你唔覺得寂莫咪得，無問題的

人本身就有同其他人感情交流嘅需要
自己消化到自己所有嘢當然好
但同真心朋友分享自己一定會更加快樂

agger!

我反而同意你
果啲人我都唔當係朋友

但有啲人，佢真係可以幫助到你
係心靈上精神上或者物質上幫你
而佢係真心

又或者你好好唔需要人幫助 （其實你呢段文字已經証明左你唔係）
但朋友唔止係一個幫助你既人
仲係一個分享你既人

你既開心你既喜悅你既愛
無呢個人，你呢啲品質就無人分享
只有你自己一個
咁品質係唔會成長，更壯大更豐盛

我都未搵到我視佢為朋友既人
期待

細個搵同好，大個搵同道

佢唔係自我中心
佢係諗唔通唔明白
佢真心想知
因為佢未試過

好似一個人未食過雞肶
想食下係咩味

未有過真朋友
想試下咩滋味

到你真正得返一個人
你就明白 朋友有咩用

除非你練到唔講野 無感情 同空氣吹水

朋友係有得揀，揀適合自己
楝到適合就要真心對待，耐咗對方都會真對返你